白登：America is back 蓬佩奧：back to what？

前美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）週六出席2021年保守政治行動會議（CPAC），他在演說中提到美國總統拜登（Joe Biden）聲稱「美國回來了（America is back.）」，龐皮歐嗆「回到哪？（back to what？）」讓台下一片笑聲。

綜合外媒報導，龐皮歐於保守政治行動會議的演講內容，基本上朝著「親川普路線」，提及在國務卿任內追求「美國優先」原則，龐皮歐認為此一原則對美國而言是正確的，「當美國無所畏懼、大膽且強大時，整個世界都會受益。」

請繼續往下閱讀...

龐皮歐會後受訪時提到，拜登政府現在對新疆維吾爾族發出的信號「喜憂參半」，他透露，「我的繼任者布林肯說，他也相信種族滅絕已經發生，而且仍在繼續，我很高興他這麼覺得，因為事實清楚地證明新疆發生的一切。」

龐皮歐認為，美國政府應對北京施加「實際壓力」，必須對中國的舉動作出有力回應，他強調，現在新疆發生的事情，是自1930年代以來最嚴重的侵犯人權行為，應讓中國共產黨停止這些事件。

龐皮歐強調，當他聽到美國總統拜登聲稱「美國回來了」（America is back.），笑著反問「回到什麼」（back to what）？他質疑，拜登讓美國的「進步」倒退了；他也直言，如果美國不準備與中國對抗，那麼中共將繼續使美國人過得更糟，世界各地的民眾都會受害。

Pompeo adore

=========================================
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

如果美國不準備與中國對抗，那麼中共將繼續使美國人過得更糟，世界各地的民眾都會受害。
呢句真係重點 緬甸已經係最好例子

加盟店模式咁推去全世界

America is black

前提係各國元首唔好貪圖枱底利益
中共聘請何志平為乜？

根本decouple 係啱
硬係驚冇左支那就經濟差
搵支那錢個成本好高架

Biden : America is back to CHINA

巴士阿叔

加盟店咁推獨裁
輸出中國模式

人畜類公敵龐佩奧

Don't know back what

2024年一定要畀佢選到總統 到時就將班支那畜生打撚柒到返入去佢老母個臭閪度

Back to do nothing but talk?

Best America Jokes - Worst Jokes Ever

整打dominion 就可以收人皮

佢講錯咗
應該係
America is black

america is at the back